左膠又贏！bpo-34605: Avoid master/slave terms

左膠萬歲

- # For use by OptionParser constructor -- create the master
+ # For use by OptionParser constructor -- create the main

屌你老母，實易明左啦

痴撚線

CLS

Old news. 好幾年前已經見過類似policy。不過我住左膠州份做左膠公司。

如果你有非洲裔同事，你或者會明白點解有人會提議咁做。

啲nigger 真係寧舍麻煩
少少嘢都trigger 到佢
又唔係叫佢哋做slaves
因為語境接近先借用隻字啫
咁都唔得
好快就會好似支那咁要人改埋教科書㗎啦

T R I G G E R E D

red BLACK tree

T R I G G E R E D
pol correct: Red African American Tree

vstinner merged commit 012f5b9 into python:master

幾時成功爭取git checkout current/parent/leader/host/primary/1/owner/dom/S/daddy/teacher/boss

會唔會有人夠膽搞linux repo
想睇Linus反應

屌你

黃奴日日俾人撚都冇人理，Nigger 講一句歧視全世界就要改口

可見黃奴先至係最低等

烏鴉口

Linus退讓咗步，而家啲左膠得寸進尺

睇嚟以後git default開repo都唔可以叫做master啦，啲玻璃心左膠真係用個屎忽諗嘢

失敗者一見到人地用 linux 就會令佢醒起自己係失敗者，所以唔想人用 linux

into linux:current